今日尖沙咀見

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

Push

推行動post

推!

3點見!